今天銅記狗車停低想引人用鐳射筆或掟野 結果

手足一齊唱歌嚇走佢地

敵人現在用超武力，我們用唱歌

想起細個打FF5 ，打omega ，你強攻好快俾隻死蜘蛛用超強攻擊力ko , 但用3個人唱歌凍結omega , 再賺時間用一人攻擊omega , 好易ko佢，我們現在賺時間由中，大家要冷靜！

謝sir咁想同人傾計，我地所有人都奉陪
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察

2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話

3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黑警 => 黑蜘蛛